喪事撚入 想book個堂幫林鄭攪個葬禮

想問book個堂係咪一定要有死亡證
有無手足做呢行

TUI

加埋班狗個大佬

推 好想去

有創意，我鍾意

祝個仆街快d壽終正寢 那那聲幫佢入土

學術問題: 法律上未死亡既人都可以搞

廿萬幫林奠搞喪好過整個垃圾3d像啦

我一定黎

邊個堂會接依單生意?

最好個堂係私人 班狗入唔撚到黎

推到有殯儀巴打入

推

D畜牲死左都要死亡證架咩

3萬幾 百幾人 好似幾抵屌

全港送葬 去齊18區

呢啲就係正事啦

有得諗

既然都搞喪事，唔爭在集體作法

正一天傷，元首從良。天師有旨，速捉禍殃。徧通九地，殺鬼擒傷。善者降福，惡者降殃。惡人憎我，盡死報傷。吾令使汝，大逞猖狂。急急如律令。

用劍指於空中寫「惡人OOO生於XXXX年X月X日」

反正點都打 班黑警 搵架靈車 車班手足遊曬咁多區 車頭掛住班壽終正寢

種生根會幫佢增強運勢的。

係既咩？ 真係唔識 姐係佢未死唔可以幫佢辦喪？

可以答你，book靈堂係可以唔洗死亡證同火化爐都book到，只要肯比錢就得。

由於香港靈堂全部都係殯儀館提供，出面既行街（棺材鋪）都要問殯儀館攞房先可以做壞事。

如果無屍體，無棺木，剩book房得唔得呢？
係可以既，不過殯儀館d人落單問你用嚟做咩，你就要好聰明咁樣答佢

打錯係喪事